有冇人分唔到江美儀同天海𧙗希？

江美儀

天海𧙗希

一個係女人
一個係姐姐

睇完媽媽你好嗎
天海好正

假膠

咩係媽媽你好嗎

唔係媽叉我好嗎咩？

以為睇完（我 ），你媽媽好嗎